# Entrelazamiento alquimico
### *Narracion creada en el marco del Seminario de edicion y pensamiento Audio-visual experimental (SEPAE)*  

<br>

**para ingresar al proyecto ir a la web:**
https://hugoalbertotrujillo.gitlab.io/seminarioaudiovisual

##### este proyecto puede ser visualizado desde celular, tableta o coputador de escritorio.